日本amazon宜家係唔係唔寄香港？

平時買雜誌都係喺amazon訂，基本上發售日之後一日就到。
不過頭先打開想訂嗰陣好似唔寄香港，反而書嗰啲好似唔受影響
有冇人知道邊間代購訂雜誌會快啲到？應該冇直接訂隔日到咁快，但係會唔會有代購可以落單後三四日內收到？

唔係 仲寄香港
不過慢d咁解
我都訂左雜誌 不過要成個禮拜先送

好似係boarder 個問題

cut 哂d 機冇capcity去空運 要慢慢排

影碟 game嗰啲仲送到香港
自己買開足球雜誌就開始唔送

買本書個運費仲貴過本書，真係點買得落手呀！

寄

優惠去到今晚
不過其實成日都會做呢個優惠

試下DHL啦
第2日送到上屋企

4月2發售，但琴日先發到貨
3月免運費果時買，仲幫我寄dhl,
家下都有5本免運費

想問通常免運費係突然有定係會持續幾日？

運費貴左好多

雜誌我試過預約期係買唔到
但轉左現貨就可以落單送香港

如果急要就揀貴運費dhl 直寄香港
3-4日到香港
Economy 依家就唔知幾耐
2月果陣要2星期左右先到我屋企
因為運貴我儲5本免運先寄香港

你要好急3-4日得番dhl依個choice
就算搵代購佢地都係集運
又係要儲單幾個星期先到

通常一星期到

10號係amazon jp買左兩隻第三方買家買嘅二手game(亞馬遜倉有貨）用海外優先配送都要等到22號先有 要咁耐先到係咪正常？

我早排買碟都重ok

兩張單剛剛都俾Amazon jp打左回頭一張單樂器配件立雜野，一張單兩隻喇叭仔。錢過晒，等refund

10號落單去到16號都仲未發貨又真係好過份下啫!